import { Question } from "@/types/Question";

export const questions: Question[] = [
    {
        question: 'Quem descobriu a gravidade?',
        options: [
            'Cristovão Colombo',
            'Oppenheimer',
            'Neymar',
            'Isaac Newton'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual a linguagem de programação mais utilizada atualmente?',
        options: [
            'Assembly',
            'Python',
            'C++',
            'Java'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual jogador teve mais gols na temporada 22/23?',
        options: [
            'Salah',
            'Haaland',
            'Deyverson',
            'Suarez'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual a melhor hora do dia?',
        options: [
            'Manhã',
            'Tarde',
            'Almoço',
            'Noite'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem é o criador do Windows?',
        options: [
            'Steve Jobs',
            'Bill Gates',
            'Mark Zuckerberg',
            'Whindersson Nunes'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Campeão da Libertadores 2023',
        options: [
            'Palmeiras',
            'Inter',
            'Boca Jrs',
            'Fluminense'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem é o maior Rapper de todos os tempos?',
        options: [
            'Manoel Gomes (Caneta Azul)',
            'Travis Scott',
            'Drake',
            'Kanye West'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual desses não é um sabor de Monster?',
        options: [
            'Pessêgo',
            'Limão',
            'Manga',
            'Morango'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quantos planetas tem no sistema solar?',
        options: [
            '8',
            '10',
            '5',
            '9'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual dessas não é uma linguagem de programação?',
        options: [
            'Java',
            'Kotlin',
            'Assembly',
            'Microsoft Teams'
        ],
        answer: 3
    }
];